售價 US$399 傳 GeForce RTX 3060 Ti 10 月底發佈 4864 CUDA Core !!

AMD 在上月已提早宣佈將於 10 月 28 日正式發佈全新的 RDNA2 繪圖卡，雖然 AMD 即將發佈的 Big Navi 新卡未必可以在一時三刻與 NVIDIA RTX 30 系列高階卡匹敵，不過為防「蘇媽」使出殺手鐧搶攻中階遊戲市場，NVIDIA 已準備好在 10 月15 日再把多一款的 RTX 3070 推出市場，近日再有多方的消息指 RTX 3060 Ti 將會緊隨其後在最快在 10 月底發佈，難道「老黃」是計劃要是 2020 年一口氣發佈所有 GeForce RTX 30 系列新卡嗎？

日前，韓國爆料大神 Twitter@harukaze5719 就透露了部份 RTX 3060 Ti 新卡的規格，據了解 GeForce RTX 3060 Ti 將採用GA104-200 GPU，擁有 4864 個 CUDA Core，比 RTX 3070 少 1024 個，Boost 時脈達 1700MHz。繪圖記憶體部份，RTX 3060 Ti 內建 8GB GDDR6 VRAM，繪圖記憶體速度為 14Gbps、256-bit 介面，提供 448 GB/s 的頻寬，RTX 3060 Ti 的 TDP 約介乎 180W - 200W 左右。

另一位爆料大神 Twitter@Komachi_Ensaka 最新就發現了數款 RTX 3060 Ti 在 ECC 歐亞經濟委員會資料庫上正式注冊，型號和編號分別「GV-N306TAORUS M-8GD」、「GV-N306TGAMING OC-8GD」、「GV-N306TEAGLE OC-8GD」、「GV-N306TEAGLE-8GD」。

從以上的爆料或多或少已經確認了 GeForce RTX 3060 Ti 的存在，而 RTX 3060 Ti 將內建 8GB GDDR6 繪圖記憶體。至於發佈時間，傳聞有指 NVIDIA 將會在 10 月底發佈 RTX 3060 Ti 新卡。

「蘇媽」已表明在 10 月 28 日發佈全新的 RDNA2 繪圖卡，不過「老黃」若果真的在 RTX 3070 發佈後緊接出 RTX 3060 Ti 來一招「前後夾擊」的話，AMD「Big Navi」新卡要搶攻中階遊戲市場看來一點都不容易了。

3060 ti = 1080ti? / 1080?

應該係=2080

玩2k?
咁好3070定位係邊？2k 144?

amd出乜垃圾都有一班人買ga la

屋企部老爺機等過返四五年先買 執平野 反正唔多用電腦打機 重用緊560ti

3070 2k 144 4k >60

如果分別唔大
支持AMD 平衡下實力係好事

想換呢張好似幾正咁 如果有2070左右既性能就正了

屌佢老味咪又係買唔撚到

如果得2070性能就死得啦即係同2060 Super一樣
起碼都要有2070 Super 以上

咁換佢實無死了 不過可能要換埋隻牛

3200咁平

分別唔大
不過熱到出煙同交多d電費囉

至少都2080super左右喇

3060 都未出就已經係出ti

3060 ti 399,
咁3060 幾錢

同apple 一樣

可以安心換走張1050TI 再睇下佢會唔會出免電版既卡先

我都係1050
等佢出砌返部新機

我有新機了。 呢張係用係另一部機到， 主力機用緊另一張顯示卡

NVIDIA GeForce RTX 3060 Ti完整規格洩漏，擁有4864核心和8GB記憶體–預定以399美元左右的價格上市

#51920

Steam 破咗產未

等2070 Ti